方展博會幻想成為丁孝蟹嗎

睇見呢個POST 真係笑緊連登仔好ON 9

到而家都未明深圳係咩角色
深圳係支共既南方基地
呢兩年，支共吹捧深圳吹到露晒骨
理大圍戰，黑警都要狗唔搭八幫深圳做植入式廣告宣傳海底撈
呢到竟然全部人對深圳既角色無知無覺
你地點同支共鬥

香港 = 方展博
深圳 = 丁孝蟹
港豬，包括熱衷政治既黃屍港豬
對不斷被深圳偷香港錢既所作所為
從來無知無覺冇控訴過
自以為追求民主就係生命一切
深圳見到香港呢個任偷唔嬲既儍仔真係揞住咀笑
深圳點會唔有錢過你？
深圳有錢過你做戇鳩仔必然既結果！

一買一賣水貨客，你反，咁日日係深圳黎白飲白食既雙非你又對付過幾多？
東江水擺明係逆差津貼送錢比深圳，你自己就飛去講冇參考性既新加坡例子……
孟婆無厘頭有幾本香港護照，大家食花生加拿大引唔引渡，但從來冇風向控訴深圳狗濫用香港人非物質資產……
后海灣盜海、河套區條款、港大深圳醫院…………深圳勁偷香港錢，有幾多人清楚來龍去脈？

深圳呢個邪城，浸妖味連外國都聞到，美帝揭穿華為中興，澳洲都捉左黃向墨，全球科學家都知有個賀建奎係深圳既妖氣先孕育到出黎玩人體基因改造

香港人份政治觸角咁柒，身為方家展博，你會想變丁孝蟹 ? 你有資格變身丁孝蟹?
咁柒，點會唔比深圳食住上

一隻深圳狗負皮